宜家仲係理大的人，可以出去啦

既然法案已經過咗，就大搖大擺在正門行出去

有美國旗就帶住佢出去

拉

Hello sir

拉

P牌拉唔到都拉

想留可以繼續留，不想留的可以出去，立即去台灣